有個死肥婆鍾意左我

我老母同佢老母係frd黎，細個果陣成日一齊去公園我媽仲成日講笑話大過娶佢做老婆啦
跟住仲成日新抱仔新抱仔咁樣叫佢
鏡頭一轉～而家我28歲A0，前排喺機緣巧合下撞返個女仔
佢變左肥婆 仲要同我表白，話覺得我好chaining
應該點做好

推

潛力股

去馬

有處女食

咁都係外表姐
叫佢減減佢囉

肥婆都係肉

你執到啦柒頭

幾肥先

豬排都係肉

重貨美極

幾廿歲人唔好咁多性幻想啦，根本冇人同你表白。